香港公司ZOTAC強力支持遊戲顯示卡掘礦，想打機？去搶ps5啦[柏能集團(01263.HK)]

香港公司ZOTAC強力支持遊戲顯示卡掘礦，想打機？去搶ps5啦[柏能集團()]

今日ETH再創新高，最高見1,909.332鎂每ETH
柏能集團() 旗下品牌ZOTAC索泰再次鼓吹使用遊戲顯示卡掘礦
各位如果想打機，可能搶購PS5更實際，ZOTAC我屌你老母！

本人並未持有以上股票。
風險聲明：筆者並不是證監會持牌人。以上內容並不構成投資建議。投資者於投資前必須充分了解產品風險，自己的財務狀況及投資目標，並諮詢專業顧問。

SHORT爆

唔好short啊，eth咁強勢，一陣SS你

For coin = For coin master